自組水冷代砌搵邊間好

軟管唔夠靚 想砌硬管但自己冇咩經驗驚一陣漏水整壞d 野
遲d 想買3090順便換 用左咁多年電腦一直想要自組水
我見中央田淨係得Corsair 正都好似唔多留意佢地有代砌自組水
有冇巴打可以推薦下

唔介意比多幾千砌ek 最好可以比埋d 管嘅路線圖 講解下之後有咩注意

正都有

驚漏水 咪試左水先
裝完都RUN幾日先插電開機囉

人地整咪又係會隨時漏水

人地整嘅 漏水點會唔包
自己整唔好 到時漏水就真係仆街啦

你預6000以上 好似仲未計手工費

包14日

自己

想幫你整個o11水族箱

budget 可能10k 到

自組水真係會有人俾錢人砌

自己買料落手砌 平一半左右

今日買左了

就係諗住砌o11 好撚靚

有錢比人砌上埋XL佢

第一次砌係味應該買2,3 倍嘅管驚唔岩位鋸到冇晒

依d 辛苦錢唔介意比人賺

邪都/自學
老鳳自學

巴打我都用緊o11d xl 上硬管自組水， 如果你想可以搵我幫下手當交流下

我買左軟管,等到

軟管就好安全 上實就一定冇死
玩硬管 強迫証好辛苦

其實軟黑管都上o11 都好靚 不過google 左好耐都搵唔到

o11 上水導板就會簡單好多

那有錢

管好平 買多d都冇所謂 新手建議用軟管先 易好多

新手

同上

但比人砌, 自己都起碼要識得入水先

有冇教學?

小弟都係自學
如果無愛真係唔好入坑，無你想像中咁好
但有你唸唔到既煩惱

你真係鐘意既不妨自學 ，
學多樣野都好 到時有咩事都可以自己解決
同埋玩自組水 自己砌先好玩

中田自組水純手工收三千，其實有興趣自己買件返去慢慢玩好過啦，就好似砌模型咁完成咗滿足感都大啲

更重要嘅唔係好唔好玩嘅問題，而係搵人砌如果自己唔識maintain 就好麻煩

人地砌好
你都要識入/換水嘅

仲要識拆/組裝返（定期清潔，不過幾年一次都換咗機啦

最後都係自己砌最穩陣

實有人收錢整既
但老實講冇人可以寫包單用用下會點
你到時唔識處理一樣玩完
唔通下下去你屋企幫你整咩
要trial and error
你點都要自己學架啦
不如直接自己落手玩仲好啦 你比完錢人整又係學唔到 下一次又係比錢人地搞

用水導板其實慳左好多走位功夫
跟料執藥咁

已經買咗EK嘅 O11D XL專用水導板

收錢幫我砌OK?

行外人想知道水冷嘅水係用返水喉水定係用車用水箱水加蒸餾水?

買個非側透箱咪唔使駛咁多錢裝飾個interior

正都出品

你想慳錢咪蒸餾水
想慳一半咪一半水冷液一半蒸餾水
大把錢既可以買L裝水冷液直接倒晒落去

換水維護嗰啲又抬去俾正都搞

自己搞多 唔得先落去

米王 Ching

咁多轉角度joint真係襟計
正都啲水冷零件本身貴牌子多
加埋價錢本身mark貴咗

咁你未見過我第一次整個部機

你條mod 線正都有得買？

幾靚喎

淘佬訂

我都覺得第一個ver.靚啲
呢隻箱係phanteks evolv X

正都砌左幾銀?

幾錢手工 幾錢料?

唔記得總共幾錢啦 不過淨係fitting都5千幾

原來嗰次見係你嘅部機 有米到

你見到邊隻箱先

好似係TT巨型箱

我未砌TT箱wor....

不過就快

用銅喉最近有有保養過？
我2019用Barrow既銅喉
前幾日拆散換機
Barrow個filter 一pat 雜質
然後cpu block一埋銅鏽雜質

考慮緊玩銅喉定PETG

用左半年之後改左PETG
一定會有銅鏽 我改個陣都洗到想死

平時用淨用銅冷排都唔會積咁多銅鏽
用埋銅喉估唔到會咁犀利
岩岩買哂PETG工具同料之後都用PETG好過

冷排都會洗下先用
不過你用咩色既銅喉
我個陣有D後悔無加個過濾

用銀色coating 既銅喉
銅喉頭尾表面有少少甩coating

BARROW D喉真係呢...

ek 美馬都有

正常係蒸餾水加濃縮水冷液

premix都唔算好貴啫 一支先百幾蚊

幾蚊枝大水 同百零蚊

其實好難揀

純水又要落銀條同防鏽

其實係架 所以有辣有唔辣